一個撐侵支那人：儘管國會宣佈了拜登當選，我甚至連低落的情緒都沒有，反而平靜中帶著喜悅，重磅劇目才剛開始

呢個係一個支那人寫嘅文，關於美國侵侵支持者攻入國會之後嘅分析，放上嚟比大家傾下，可能大家會覺得好好笑，但即管放長雙眼睇下20號前仲會發生咩事

這兩天我心情挺好的。

儘管國會宣佈了拜登當選，媒體大肆宣揚說川普已認輸願意平穩過渡，很多之前挺川的人都說川普輸了，有的人哭了，有的人放棄了，有人對世界絕望了。但是我沒有。

我甚至連低落的情緒都沒有，反而平靜中帶著喜悅。就像是第N次刷《甄嬛傳》的感覺，前面幾十集都是看著主角被虐被害被侮辱被構陷，但是由於早就知道大結局是主角手刃仇人大殺四方笑到最後，所以追劇過程雖然虐心，對主角命運結局卻是踏實篤定的。我能夠平靜而喜悅，就是因為我知道，等待許久的主角翻盤戲碼即將開始了，可以泡上一壺茶，斜倚在沙發上，舒舒服服的欣賞接下來最精彩的篇章。

看看現在的局勢吧，所有的消息似乎都對老川不利，推特封了老川的號，扎克伯格也說Facebook可能讓川普無限期封號。老川表面上看起來似乎輸得丟盔卸甲，毫無還手之力。但是在我看來，老川是用自己當誘餌，成功的讓一條又一條深潛沼澤的大鰐魚都暴露了，就連隱藏得最深的彭斯也露出了獠牙。

還記得在老布什葬禮上，希拉里見到彭斯，立刻恭謹起立，滿臉賠笑，異常諂媚。

她為什麼會這樣表現？那是因為她原本是深層政府安排的總統人選，卻沒能成功，自敗選之後，對深層政府而言，希拉里的可利用價值大大減少，自然在陰謀集團內部的實際地位就降了好幾級。而彭斯卻是深層政府力捧的當紅炸子雞，是他們用以趕走川普取而代之的人選之一。希拉里拍彭斯馬屁的樣子說明瞭一切。

有時候，不信邪都不行。還記得希拉里和彭斯在競選答辯的時候頭上都站過蒼蠅嗎？蒼蠅比人更能嗅知衣冠楚楚的政客們靈魂深處的糞味兒。

蒼蠅彭昨天的表現已經徹底暴露了他的沼澤角色，不僅在國會上推動了拜登選票，取關了川普的推特，還把自己推特的背景圖換成了拜登哈里斯的照片。

和蒼蠅彭在同一條賊船上的另一隻賊舒默今天說了：「昨天在美國國會大廈發生的是總統煽動的對美國的暴動。這位總統不應再任職一天。最快，最有效的方式——今天可以做到——罷免這位總統，將由副總統立即援引第25條修正案。如果副總統和內閣拒絕站起來，國會應重新召集彈劾。」

是的，陰謀集團急於動用憲法第25修正案，以川普煽動支持者攻擊國會，因而「無法履行其職權」為由，使副總統蒼蠅彭接手總統職位。這是他們籌謀已久環環相扣的計劃之最後階段，他們已經急不可耐，吃相越發難看了。

已經有面部識別技術公司XRVision使用人臉識別技術在闖國會大樓的人群中識別出來了幾個Antifa成員。

也有網友發現佩羅西的女婿曾與其中一名Antifa合影。

其實老川的支持者之前多次遊行都是和平的，和平愛國就是川普支持者的特質之一。而暴力犯罪很明顯屬於另一派。到現在為止， 依然會直通拜登官網。Antifa之所以混在川普支持者隊伍中，帶頭衝進國會，其用意再明顯不過了。

有一位闖入國會的白人男子由於看到流血事件，不堪忍受良心的譴責，錄下視頻承認自己是被人給錢雇來假扮抗議者混在川普支持者隊伍里。他極為艱難的說出這一切，從其表情和語氣可以看得出他內心的愧疚與煎熬。

有一位現場群眾親耳聽到有Antifa在商量如何闖國會，打碎哪一扇窗。所有的真相，都被媒體掩蓋，大多數人都受到蒙騙。

讓Antifa冒充川普支持者衝擊國會，然後屎盆子扣給川普，還把川普的一切社交媒體通道都封鎖不許他講話，再第一時間運用第25修正案出手奪權，甚至連短短兩個星期都不肯再等，這麼猴急是為什麼？

除了因為他們做賊心虛，心裡清楚偷來的東西落袋才能為安之外，更是因為他們發慌，心裡沒底，他們自身已經全盤暴露，所有的牌都出完了，可是川普似乎有點太不堪一擊了，出於對川普的瞭解，他們深知川普不可能這麼弱這麼容易對付的，計劃實施的過於順利，也是怪嚇人的。川普到現在還不出絕招，這反而讓陰謀集團寢食難安。

他們這樣急切的要上位，更是因為他們對川普深深的恐懼，那是一種深入骨髓的恐懼。他們害怕川普手裡的軍權，他們害怕川普解密那些見不得光的文件，他們害怕川普手裡的證據，他們怕川普說出來他們的秘密，他們害怕真相被曝光自己被鞭屍，他們更加害怕正義的崛起。

滿世界鋪天蓋地的新聞說什麼川普認輸了同意平穩過渡給拜登了，美國媒體的話能信嗎？關於川普的事情信美國媒體還不如信一隻蒼蠅。

還是那句話，要想知道真相，不要看任何媒體，而要直接去看原文。川普總統的聲明原話是這樣說的：

「即使我完全不認可選舉結果，事實也令我震驚，但是1月20日仍將進行有序的過渡。我一直說我們要為確保只計入合法選票而戰鬥。這意味著總統歷史上最偉大的第一任期的結束，但這僅僅是我們為了讓美國再次偉大而奮鬥的開始！」

大家細品一下這個聲明，可有一個字在表示川普認輸了嗎？根本沒有。

我來分析一下，老川要表達的意思：

1、川普明確表示不承認國會宣佈的選舉結果，沒有認輸。

2、川普說1月20日會有序過渡，但是他完全沒有說過過渡給誰，通篇沒有提過拜登的名字。

3、選舉舞弊這件事情還沒翻篇兒呢，老川會追究到底。

4、川普說這是「第一任期」的結束，既然有第一任期，那必然有第二任期。所以老川的意思是，1月20日是自己從第一任期過渡到第二任期的日子，那當然會十分有序的過渡了。

5、最後一句話更是點出了自己競選口號內容——讓美國再次偉大，整段話的主題意思就是川普說1月20日既是第一任期的結束，又是讓美國再度偉大的開始。

這段聲明再清楚不過了，就是在說第二任期還是我老川的，舞弊傀儡拜登在我這裡不配擁有姓名。

我看了昨天下午被推特和臉書刪除了的老川的視頻，非但不是媒體謊稱的那樣煽動暴亂，相反的，老川是在視頻里呼籲和平。以下是老川在這段被刪掉的視頻中說的話：

「我知道你們的痛苦，我知道你們受到的傷害，我們的大選被竊取了，我們以壓倒性優勢贏得了大選，大家都知道這一點，尤其是另一方。但是你們應該回家了，我們要和平，要法律和秩序，我們不想看到任何人受傷。這是一個非常困難的時期，從來沒有過這樣的時期，從你、我、我們的國家手中奪走，這是一個欺詐性選舉，但是我們不能被那些人操縱，我們要和平。所以請回家，我們愛你們，你們很特殊，你們看到了發生的一切，看到人們被邪惡對待。」

川普在這段視頻中提到不能被操縱，要和平。提到現場的支持者很特殊，是邪惡的見證。這就是為什麼視頻被刪除的原因，也是他們立刻封了川普賬號的原因，因為他們不許人們得知真相，不允許川普有機會和大眾溝通。因為那會破壞他們的政變計劃。

那麼，老川在做什麼呢？老川還能做什麼呢？

老川布下的暗線早就收穫頗豐了，還記得我昨天文章里提到的意大利參與了美國選舉舞弊事件嗎？現在有了進一步的信息。

意大利萊昂納多公司（Leonardo SpA）前IT部門負責人Arturo D'Elia在2020年12月對其公司的主計算機進行技術處理與病毒植入。並於2020年11月4日在美國駐羅馬大使館工作人員的指示下，將2020年11月3日美國大選數據進行了轉換，把多個川普獲勝的州的選票轉給了拜登。並利用軍事級網絡加密功能通過軍事衛星向德國法蘭克福傳輸了轉換後的選票。

證人的宣誓證詞

還記得國家情報總監需要提交的關於外國干預美國大選的那個報告嗎？今天已經提交了。

昨夜，林伍德大律師在他的Parler賬號上發文說：「川普現在正在得克薩斯州的Abilene，國防管理中心。所以，當國會議員們在國會山上，在由彭斯命令來「幫助他們」的軍人包圍之下犯下叛國罪時，川普總統正在得克薩斯州的指揮中心觀看這場表演。你覺得如果軍人不支持他，他會在那裡嗎？會乘坐空軍一號離開華盛頓DC嗎？國防部長正在耍彭斯和國會玩，等待他們完成犯罪。」

一切都很清楚了，老川一直是背靠軍隊，所以藝高人膽大，玩的就是一個請君入甕，等沼澤生物完成整個犯罪過程之後，老川才會出手。老川要麼不出手，一出手就必然是大殺招。軍隊站在老川一邊，這就是真正的殺手鐧，在這支全球最強大的力量下，其他的勢力都變成了花拳繡腿，任對手如何耍花樣都跳不出老川的手掌心。

所以，你以為全劇終了？錯了，現在才剛進入最精彩橋段。重磅劇目才剛開始，川普總統將是最後的勝利者，叛國賊們統統會進監獄。

川普總統的第二任期，即將啓動！

push

Too long no read 但同連登幫人一樣咁7

Push

佢係咪精神病

已經準備進入黑暗時期，侵翻到盤當bonus

希望唔好再炒車

班海外民運分子,連登仔,fb出面黃絲,再加美國極右,一齊傳d fake news傳到信

反正20號就會知鹿死誰手

事實佢係德州點解係德州無人知

彭斯twitter背景圖究竟係邊個嚟

美國將會進入民主黨黑暗恐怖統治時期

佢老婆

連登仔：唔好再比希望我

張圖

Don‘t give me hope.jpg

呢d已經係陰謀論level

1.Trump是很有底線的人。
2.美軍不會服從Trump。

睇少d呢類文章。
接受現實，做有意義的事

夠曬cctoy 打成星期飛機

愛侵力: 射了

唉 唔好再比希望我
我都認自己輸到傻咗
信仰完全崩潰

11月又話12月點點點
12月又話等1月6
1月6又話等1月20

盧斯達：「相信陰謀論的特朗普支持都是甩皮甩骨人」

接受民主黨恐怖統治

唔講其他，

剩係民主黨人咁心急要立即拉Trump落台就已經事有蹺蹊

有邊個估到美國政治解密係由一隻支那狗話你知

唔好離地

要面向真實。如果唔係 ，永遠唔可以重整旗鼓，迎向未來

愛侵力要捧trump做皇帝

連登含侵力同小粉蛆一撚樣

推
雖然對trump得返0.1%希望
但未到20號都未見真章

就算過左1月20 一日侵未死一日都有希望架

12月18日又話乜外國干預報告出爐會拉人，1月6日又話最後決戰，而家又話1月20日。

我因為trump反共支持佢，但唔好一次又一次餵完偉哥跟住踢下陰。

真實就係美國人好快要經歷香港人經歷過嘅嘢

接受民主黨恐怖統治

對我哋嚟講都係好事 尤其是左膠 唔出事係唔會醒

好大陣腥臭味

如果你係美國人，錦咪係美國發起社會運動，拒絕接受囉

好多blocked users
雖然我都覺得冇乜希望
但係會睇埋1月20號
過左1月20號都翻唔到盤就死心

Deep state

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

D支那狗睇得多古裝片 又雍正奪嫡又玄武門之變

是但啦，返正我地做唔到d咩

你拒絕佢就好似搞保守派咁搞鳩你

民主黨獨裁統治已成定局

已經有面部識別技術公司XRVision使用人臉識別技術在闖國會大樓的人群中識別出來了幾個Antifa成員。

The Washington Times has since corrected and changed the original article (here). A correction note reads: “An earlier version of this story incorrectly stated that XRVision facial recognition software identified Antifa members among rioters who stormed the Capitol Wednesday. XRVision did not identify any Antifa members. The Washington Times apologizes to XRVision for the error.”
XRVision appears to have been founded in 2015 (here) and has a website featuring a only a slogan and an email address (). XRVision was not immediately available for comment following a request by Reuters.

大陸妹唔帶安全帶

唔係啦，過左20號，敗登真係就職和有埋軍權，侵侵只可以係監獄或者天堂見到佢。所以一月二十日唔係你死就係我亡。

佢地對美國既認識=tom cruise電影

覺得1月20號會係mission impossible入面個炸彈爆炸既前30秘

Donald侵會係交接前30秒帶軍隊衝入場阻止交接權力

都唔敢期望太高

打太多飛機對身體唔好
利申: 過來人

咁侵可以點做先做到連任
用軍隊打內戰？

如果民主黨真的願意實行恐怖統治，那的確是好事
遺憾的是，他們的目標應該係回復到侵當選、武肺爆發之前既「過去」
那個人人有錢搵的「過去」

真正的問題在於，美國新生代大多信奉左翼思想、新自由主義
美國保守派如果無法搶回教育、媒體、娛樂的話語權
即使民主黨不再耍小手段，共和黨和保守派都會自滅
但這也不是我們能控制／幫忙的事，畢竟香港人也自身難保

佢地係連登潑水 到底有咩作用?潑完傷害=0, 不過如果目的係為膠化就另一樣野啦

的確係有班無條件相信侵同時信得好激既人
但呢家都見到其實好多人都坐低左等睇戲
成日一碌9打一船人, 自己比人一碌9打一船人就係度呱呱嘈

我不打了. Jpeg

純粹講呢張相似，唔係串Trump

笑死 人地洗閪你幫咩

講咩自己自身難保愛莫能助咁撚樣

以為自己邊撚個

所以呢個世界唔搞一鑊傑撻撻嘅係唔會修復到

呢啲消息同共產黨派之爭一樣

當花邊新聞睇下好啦

唔接受都唔使將自己變成一碌傻鳩乜撚Fake News 都要信下話？

其實我冇睇過篇文

睇咗頭兩句已經頂唔順

係架，係幫唔到架
但事實係有唔少連登仔關心美國大選多過香港既事
我呼籲他們少理美國，多關心香港而己

執著一兩個字眼，單單打打、冷嘲熱諷不會顯得你比較有智慧。
何況一開口就起哂鋼呢

宜家我唔會再信呢D

我只信燒生

睇劇睇上腦 接受現實啦

rubbish article

中共技術

哈斬釘截鐵話保守派要你幫

又真係勁撚有智慧

佢話trump翻盤機會好低

don't give me hope

都話左班友會永續打j

唔帶都算，做咩隻腳要擺上面

唔係使唔使幫，係想幫都幫唔到。
真正要幫既，點都係香港既事優先。

不嬲支那鍾意飛象過河

我唯一諗到Trump 20號唔落台的做法是將自己變成戰時總統

希望真係咁

戰時總統好似都要選舉

核攻擊係唯一辦法
所以條閪婆要阻止侵

理性討論 我淨係想知Trump有咩勢力係support佢
對家有政治力量 有大財團主流媒體 主流民意
Trump？連內閣成員都走得7788
一直吹話軍方support Trump 但又冇明確prove
所以與其陰謀論 不如分析下Trump可以靠咩黎反cup仲好

推 推 推 推 推！

你啲說話咁似藍絲黑警口吻

幫人 邊到鄉下

一貫侵撚人作風

不過侵講過佢係主選之一，過程唔重要，結果先係一切

你唔洗心急啦，除非你撐民主黨個邊就真係急啲

連豬你哋唔好咁癲啦好無 仲諗住20號前有奇蹟 出兵打南海呀？ 戰時總統呀嘛？ 依家侵衰到過街老鼠咁呀 想出兵過到國會咩。

接受現實喇要 香港人同侵已經一齊輸到仆晒街

冇炒 幫佢轉左Manuel mode 要自己轉波姐

咁似一年前連登d post

柒婆你以為你xxxxxxxxxx咩？其實xxxxxxx呀

算把啦，雖然我都撑trump, 但成篇嘢太過離奇

好心水清

竟然？
但美國政治，香港人理唔到，亦輪唔到香港人去理
少睇陰謀論，將精力和心機放回香港的事吧
真係覺得香港無希望，咪努力去賺錢

Trump講過嘅嘢從來都做到 無咩值得擔心 歡迎bin禾屍

cctoy 出名因人廢言
呢家淪落到搵 支那仔打飛機，圍爐.

賺錢同睇呢啲無衝突

唔好同我講你一起身就返工，放工就即刻訓教

知唔知依家民主黨就係想屈佢精神病

大外宣飛機文

冇期望就冇失望
有就當bonus

放完工去炒股、秘撈、玩健身環，
都好過去睇陰謀論。

Trump贏到我信耶穌

我撐侵都覺得篇文太打飛機啦
大勢真係已去，路已經揀左
咪睇下呢4 年美國人過成點囉

你樓上係PR帶風向打手
起底先唔該
唔洗回佢

關於川普的事情信美國媒體還不如信一隻蒼蠅

1月20號之後又話未出大絕 睇多幾次真係得個笑字

強大民意

文盲支那仔戒下D懶音先好用語音輸入啦

留名睇20號點

希望呢個po到時唔會比人挖出黎binc

飛去美國搞革命

真

我都希望係真, 如果侵咁都反CUP到真係名留青史, 寫入教科書同林肯一樣地位!! 奈何現實係殘酷, 我都半死左心

平常心啦

講真我地就睇下黎緊既日子會有咩事發生

講真 侵侵就算唔做野

我覺得班侵支持者都唔會接受宿命

有人犧牲左條命去捍衛憲法 佢地唔會咁易擺休

好撚長段野

經過呢一次大選撐侵， 心情起伏都癲左。
黎到呢一刻， 我已經將撐侵進化成信仰。
一路望住侵被黑化，被粗暴禁言，被自己友背叛。 好難唔將侵呢一路歷程同聖經既聖人歷程相比對。 天選之人所經歷的，侵侵都遇過了。
究竟侵侵可唔可以一口氣翻盤兼抽乾沼澤？
我認為已經唔係最重要。
重要既係我喺黑暗中見到光明。
就算要在黑暗中渡日，我心中已有光明陪伴。

留名等鞭屍

幫人

連登而家真係烏煙瘴氣
一堆公司ac

樓主pin this

最大贏家

我侵必勝 保持信念

Ff少陣啦

望就咁望

可以用來做av題材

依個真，10幾日都等唔到放曬風話要彈劾佢係咩料，定根本知佢好有機會繼續做落去

ff得太多

呢啲係你嘅daily routine which is quite healthy, keep it up

但人地做咩睇咩你都唔好干擾，除非佢求你

最大撐侵勢力應該都係得返連登仔架啦

貼番去講故台啦

我都撐侵
但事已至此
佢唔坐監已經當贏啦

咪撚劇透啦

cctoy依家要拎最憎既中國人d文章黎打飛機

trump想做希特拉但係最後一刻先來淆底，宜家就一鋪清袋被兩黨捨棄
但係以佢影響力同果班信徒，未來幾年美國都會繼續亂落去。
中共真係偷笑一個肺炎成功續命

樓主不如俾埋原文出嚟，仲有條友係乜水？

佢老婆，大紀完成日鳩up

你信佢啊

Beelzebub

咁你信硬

玩爛香港，飛去英國玩國際線

繼續放fake news
pin定等恥笑

希特拉？你泛民嚟架？

20號拜登宣佈當選後
侵粉：「好戲剛剛上映，侵仲有後著」

佢有樣嘢講得啱，民主黨咁心急係怕侵嘅軍權

rotten to the core

你尼克遜啲老死嚟㗎？

一定唔會 侵侵勝利

Hi, BBBBBBBB

真係好樂觀

秦城監獄

啱一半，彭斯有野心

但trump邊有咁勁，睇戲睇得太多

Block 又作故仔

佢做咩事？

講咁多做咩

如果奇蹟地阿Trump連任成功嘅，我連續90日堅尼地城行去小西灣

美國冷戰結束30年，和平盛世到達極致，同宋朝後期一樣，暖風薰得遊人醉，直把杭州作汴洲，文盛武哀，時至今日見到一個大國在極端和平自由風氣下，造成一黨獨大，令我覺得，歷史好似在嘲笑緊人類，從古至今，人心不古，歷史巨輪好似與時光，科技，文明並無關係咁，不斷重複，我屌，人類幾千年歷史輪迴，好似重來無突破咁

當年既清朝，到國民政府腐敗金元卷，再到中共，屌

係。已經好灰機。

推

lm

笑撚死我 我都想佢bin我c

我將電車揸過九龍又點話

果然翁

如果係咁就真係好睇過半澤直樹

侵係釣魚高手, 釣左幾個百入左國會比FBI睇片認人既支持者

呢個POST勁多放負撚

成篇野都無講真正幕後big boss- 中共

可以不理

無需要再睇Trump, 佢自己唔肯用軍隊
家下仲有咩好講

而家係睇民兵，有槍有炮既美國佬點發動下一步
但依文昭分析，保守黨支持者多數有產有業，唔似民主黨垃圾乞兒話衝就衝，相對要去到重稅呀 差唔多共黨哂所有野先肯郁手

呢刻黎講，Trump已經輸哂。佢最大貢獻就係將個腐爛體制推上水面，而大家點做就應係民眾責任，唔應該再幻想Trump個人之力

之前吹到大一大1月6有大事會發生
係，的確有，不過全部對自己不利啫

無謂自己呃自己 Trump根本無膽用到軍隊喱招

lm等20號binc

可能20後之後又有人話系神俾敗燈暫時做住先擋下庚子魔咒，魔咒一來敗燈瓜老襯侵侵就會放大招令全世界睇到其實系自己勝選嘅證據

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬😘(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

開戰了

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你條撚樣(狗隻#25858)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

20號了